No Goal?Goal

Var

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

核彈

黑撚到

熱狗咁大個春袋冇人推？

不意外，英足匪契仔係有特權

唔計依球上半熱狗都應該輸十二碼啦
黑到

VAR都唔理